# ASSC19

Dieses Repository enthält den Code für den Autonomous System State Controller des BRC19. Es ist eine Umsetzung der Vorgaben der Formula Student Germany Rules 2019 mit fahrzeug-spezifischen Zusatzfunktionen.
